{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 그루비펜션"
    },
    "text": "1階から3階のルーフトップまでプライベートに利用できる一軒家ペンションで、麗水の夜の海の夜景が全階で楽しめます。 ペンション内には高品質の店のスピーカーが用意されており、事前予約時にカクテル、ワイン&生ビールまで利用可能です。 チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。 送迎は不可で、屋外の個別バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー時間は22:00まで可能で、現場の状況によっては利用できない場合があります。 幼児含む人数および最大人数の超過は不可であり、一軒家として使用可能で、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。駐車場があり、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。 生ビールの機械も備えており、ご利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用可能な階数は何階ですか？",
            "answer": "1階から3階まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "高品質の店のスピーカーがあり、カクテル、ワイン、生ビールの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、屋外の個別バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。ただし、バーベキュー時間は22:00までとなっており、利用は現場の状況により制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで利用できますか？",
            "answer": "一軒家として使用可能で、最大人数まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "消火器や煙検出器は備えられていますか？",
            "answer": "はい、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "生ビールの機械は利用できますか？",
            "answer": "はい、生ビールの機械が備えられており、利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 386
    }
}